老老實實覺不覺蘇九去左巴塞後就一路慢慢跌緊？

無晒係利既風采
感覺低neymar 半班
篇潮文部份內容都幾啱用

大大個美斯棟係到就注定要做契弟架啦

你估美斯好似牙朗咁樣阻人上位咩

作用唔同
但今季沉係事實

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

數據好睇但今季真係麻麻

講到佢咁唔掂咪賣返比利囉
d西甲狗搶完人又要厭3厭4

俾膠登嗰件吹奏得多

做既野少左好多，剩要佢埋門一腳咪好似廢左

新會然

其實可以比多d野佢做 幫輕美斯
不過佢今季沉左 尼馬美斯本身都一個波唔夠踢
佢係利做既工作係巴唔洗佢做 好似巴利無可能係皇馬好似熱刺時期咁打，唔計傷患狀態等問題

同埋雖然佢踢波好醒都幾有智慧 但佢身體質素都屈其實
越老沉左都正常

沉左成季，最衰係蓋Ching

老啦

阻住Bale

你睇蘇亞雷斯個套都比人睇穿晒,而家多數都係美斯/c朗式踢法